我自橫刀向天笑,去留肝膽兩崑崙

何苦，唔當選就冇事

I hold the sword horizontally
laugh to the sky
啊華叔可唔可以講多兩句?呢啲深嘢明報先會登㗎咋

持